Nike發生咩事？

#ChineseHate

ok, just hate chinese

以為係UPLOAD SEED果個NIKE

入去留言 OnlyHateChinese